都痴線，有人話扔磚係鬼

，鬼你老母

你不如話中槍個位係鬼 on9